完啦完啦 終於完啦

雖然已經有心理準備 但原來知道咗個陣都係咁難受

嘻

有勇氣放手已經好叻架啦
傷心 係有少少架 但相信自己一定會捱到
巴打 加油

嘻你老鼠

都唔知幾時先放到

表白？

屌你又估到嘅

兵仔的故事

岩岩都衰左 同個fd講完即刻無咁sad

同是天涯淪落人